打風個窗黐膠紙會安全D？

由細到大都咁聽人講
但唔黐個窗都冇咩事

黐膠紙係咪多餘

驚破玻璃個陣碎片周圍飛

有超小幫助 唔可以話完全冇

係零作用

冇事係你果度唔食風姐
食風你成屋都係玻璃碎

【天鴿襲澳門】無吹爛玻璃多貼「米」字膠紙 學者：確提升承受力

可以平衡受力少少。

樓主幾大？

今次我會黐

以前香港迷信
所以係窗到打個X字
即係叫啲風路好吹埋黎

不嬲痴左隔熱防uv膜，仲需要痴膠紙嘛？

唔講唔覺 近年少見左好多

咪傻la 黐既撚係米字咩
係加同乘 字合埋 + x 表示使用嘉城哥既李氏力場
係一道符黎

又真係幾好笑